是日晚餐 the night of tokyo

好鍾意呢個貼紙
鍾意到貼左係電話殼

求求你 唔好打開個盒

說好的板長元氣呢?